[血洗清真寺] 呢個世界係咪病咗

雖然話睇連登勿認真
但係點解有啲人 仲可以幸災樂禍
有冇諗過可能有一日會喺自己或者身邊嘅人發生
到陣時仲笑唔笑得出
真係心都寒撚埋
呢個世界
痴撚線

係你天真啫, 呢d事係非洲, 南美洲, 日日都發生緊

你好地地留係自己國家咪算

唔可以話佢岩
但無可否認蛔係低劣人

證明你好撚幸福
有無諗過本身受害者角色係邊一邊

你住一年深水埗唐樓，之後就會開始認同蝻同蝀係需要用暴力對待

我認同佢哋應該留返喺自己國家
但係唔代表武力驅逐甚至大逃殺
係一個有效率或者適當嘅方法將佢哋趕走
就今次咁講
你覺得嗰班穆斯林極端分子唔會作出報復行動？ 治標唔治本 不斷惡性循環
就係你哋想要達到嘅目的？

歐洲成日都有恐襲，初初好震驚，震震下就慣

佢係自白寫到明話要製造對立

幸災樂禍唔代表我認同呢個行為

一開始係蛔係歐洲恐襲，先觸發佢還擊
蛔搞白人你睇唔知幾多單新聞，白人搞蛔都係得呢單咁大把
邊個抵死呀？

呢個咪就係個問題
即係好似香港學生自殺 初初啲人都好震驚 去到依家得啖笑
慣咗唔代表問題解決

我覺得樓主哩種人先最嘔心

獅子老虎食其他動物都係惡性循環，所以應該食齋

兩邊都覺得對面抵死
呢啲咪就係惡性循環
isis恐襲係錯 血洗清真寺都係錯
邊有得咁樣合理化 咁樣同啲五毛有乜分別

咁唔用武力有咩解決方法？請舉例

典型大愛撚留言 所以點解香港做唔到就係咁解

所以白人應該學香港人噉，日日俾外人㩒住屌都唔還手？

上連登咪認真呀

如果唔係你可以點？咪又係譴責下過兩日就算，習慣就ok
呢件事教訓大家一開始就唔應該輸入難民，保持得來不易既和平狀態係最好

唔用暴力，咁有咩和平理性非暴力的方法，可以解決到問題
最少解決到深水埗果堆蝻同蛔
圍圈唱歌？定係靜坐呀
要bam人就講可行方案出嚟

同蝗都可以口水戰下
同蝻同蟔 除左暴力仲可以點解決

If you can’t beat them, join them 向住聖城跪番係佢地面前唱海闊天空（阿拉伯腔）求佢地走

死得果幾十人 就呢樣嗰樣
呢個世界真係病啦

樓主意思係要用愛與和平感動班蛔

強制遣反 停止接收難民
以前冇乜嘢難民條例嗰陣時
邊有咁多南亞人喺度
唔係多得嗰個難民之父

愛與和平感化溝一條女都唔掂啦，仲講感化一個民族

人地咪幫緊個世界醫病阻止惡化落去

咁你打算點做，令政府會理你咩
全世界政府做野好現實，當政府解決你製造的麻煩，貴過遣返難民
佢就會揀平d的方案，即係遣返難民

你望下愛爾蘭搞左幾多年恐襲先可以獨立到

點強制遣反？班蛔已經落地生根有晒身份證，係當地居民嚟

讚成！
如果有反南聯盟我實join

清真寺
重慶大廈
中聯辦
駐港解放軍總部

而家咪醫緊病囉

係，扮晒嘢，睇見都尷尬

理性破解左膠盲點：英美聯軍殺婦孺 回教徒玩恐襲只係報仇

講到個世界一直好美好咁
你琴日岩岩出世?

樓主呢d叫唔見棺材唔流眼淚，佢都無蛔係佢地頭搶地搞事就緊係大愛上身，到真係被逼害佢就日日想佢地死架啦

穆斯林冇一個係好人

人類歷史一向係咁，武力係解決問題的最佳方法，夠打的話，推翻共產黨，建立自護公國

樓主忽然感性?

世界係咪病我唔知, 但你一定係病, 以為連登=世界

算啦 連登仔口講就叻

血洗人類會更開心

無覺得佢以暴易暴係正確
但絕唔會因此可憐班蛔

嗰班如果唔係教徒 係呢度班狗官嘅話
你重會開呢個post?

連登仔病咗啫
遲早有悲劇出現

香港人出去旅行碌柒咁，係咪都應該要如法炮製班連登仔？

呢個世界唔係病左 而係你生活得太得過且過
唔知其他人既苦

乜撚嘢叫幸災樂禍
你搞清楚個禍根喺邊未

呢到有幾多人接觸過蝻狗，接觸過就知佢地唔係咩好人

讀多啲書啦 東南亞回教徒排華殺咗幾百萬啦，係幾百萬。

我強烈聲明
我唔係幸災樂禍
係大力支持

回豬無人係無辜

槍手做左我地唔敢做既
係義士

如果有眾籌幫佢嘅
我一定毅進星

無一個蛔唔係無辜

樓主條大愛撚死左去邊呀?潛水呀?
定去左深水步唱歌呀?

當樓主老母比南亞狗姦就唔係咁講

槍手份自白有講，佢曾經期待過會有政策幫手解決移民問題，但等左咁耐等到死心了，最後得出只有暴力先係解決方法

其實我都覺得呢個世界病左，
明明呢單野係好血腥好殘忍，
但當我睇槍手篇自白時，套返落香港每日150既情況時，
仆街，我竟然愈睇愈有共鳴

當個社會竟然變到令人同情、理解、甚至認同槍手既理念時，你話個世界係咪病左？

樓豬係咪叫基拉大和

而家就係講緊等左好耐都睇唔到政府有咁既打算呀Ching

不如你坐車去深水埗睇下班蝻點先啦

明明平時笑廢老 / 支那人既po 幾千正皮都唔見樓主出聲

而家死左 4x 個包頭佬樓主就出黎扮野

唔洗狗官啦
平時支那狗 / 賽跑冠軍比車撞既po 幾千正評有冇見過佢出聲

根本就偽善撚一條

香港係全球最安全地方

係

好多野都係相向.
如果法律同埋政治係可以解決到所有問題,
壓史上就唔會不斷重演住今次事件咁樣既層殺.

係你不斷咁叫住殺人係唔岩, 拎緊道德光環果時,
點解你又唔了解下成件事既起因先？

我唔認同殺人係岩既行為.
但我理解到槍手既動機, 我唔會認為係唔合理先.
而我更加唔會好似你咁, 企出黎成個道德塔利班咁去屌呢樣屌果樣先.
就係好似你咁既左膠思想, 先推動到呢類事情既發生.

醒下啦

典型東亞病夫思維
你覺得你唔搞人，人地就唔會搞鳩你？
事實係無呢單野，班回撚一樣會四圍搞事

任何外來人移居一個地方
都應該有個歸化過程
等班外來人學習當地語言同文化
慢慢融入當地
所以以前港英政府要外來人住滿七年
先算係香港永久居民
係有確實原因
多得依家班仆街社工同埋左膠
支持嚟香港一年就享有永久居民福利
依家甚至向公屋埋手
咁係令歸化過程消失咗
外來人唔會學習香港語言同文化
融入唔到當地
變成自成一閣
當呢班人越來越多
就想社會遷就佢哋語言同文化而改變
就會同原本社會上主流班人起衝突
香港依家係咁
歐洲都係咁

係咪假膠黎架
咁點先治到本呀大師

伊斯蘭教咪人類最大病因

係，殺晒啲病菌就會好返。

好多on9 仔唔知頭唔知路就走去做左膠，近代無左宗棠送哂班痴線佬返去見真主，用返左膠果套方法，抗日果陣應該已經成個中國收哂皮，應該仲爽過五胡亂華

同意樓主，全世界無論左右，啲人都越嚟越極端

咁就應該將呢啲嘢正常化？咁我情願天真啲

發生緊啦
支那人犯法無問題 每日150隻
你仲覺得未喺身邊發生已經係病左

仲要係無墨水個隻
講完啲虛無縹緲嘅嘢就縮返落老母閪

因為有樓主呢類人所以呢個世界病左....

係
呢個世界已經比劣種人等呢個癌症侵害緊
只有極右呢個白血球撥亂反正

420 love & peace is out

對樓主呢啲毒撚嚟講連登就係全世界

樓主呢D左膠幾撚時死?

樓主依類無力言論毫無說服力
咩叫有無諗過
未來嘅事你預知到？即係只要係0.000..00001%會發生自己身上嘅嘢就唔笑得唔批評得？
隨時聽日行過畀車撞死嘅機率都仲大啦人生得意須盡歡

令人覺得蛔果d發動襲擊就岩，白人還擊就錯

我覺得係有一定效率既
至於適唔適當，我都唔知，咁不如你話比我知有咩更適當既方法？

莫講話你哋連我都覺得自己好嘔心
雖然我自己都係唔希望以呢種方式去解決問題
但係呢班南亞回教徒一直帶嚟嘅破壞、影響
我睇到亦都感受到
即使你哋話我係大愛撚 我亦都唔會反對
你哋問我有乜嘢其他方法
對唔住 我諗唔到
諗深一層或者接收難民呢一個選項
從一開始就唔應該去選擇
或者從嗰一刻開始
呢個世界就註定係bad ending

WFC 香港人都就死撚哂你唔理?

你快撚D死
支那人同蝻跟乳癌一樣
瘋狂ABUSE各國保障制度

而現在有義士想做手術切奶你就攪事

一年得萬5間公屋
犯民支持年年多5萬單程證排,仲未計南亞
樓主狗講到反外來人係病

又唔見同情排唔到公屋的香港人

收皮啦 屌你老母
琴日唔係咁講架喎

雖然話睇連登勿認真但係點解有啲人 仲可以幸災樂禍有冇諗過可能有一日會喺自己或者身邊嘅人發生 到陣時仲笑唔笑得出真係心都寒撚埋呢個世界 痴撚線

同意，出黎就毒撚咁。
連登都有左咁多年，做過咩有意義嘅事？以前高登就好撚多囉

你咪支那人囉，人地白人至上，你黃種扮咩高等人呀？

我都係果句，你有本事係街講。